[勸世] 有運動習慣既人皮膚多數都幾靚

做多啲運動啦 香港人

健康是無價寶

室內運動就係
室外長期曝曬皮膚點可能會靚

有愛情滋潤呢？

早晨/ 夜跑/ 黃昏 都唔錯
同埋唔好成日屈係有冷氣既地方
出黎呼吸多D流多D汗先叫做運動嘛

運動有分好多種架嘛 流多啲汗 身體郁多啲 唔好成日坐係到

床上？

一樣係運動

黑絲女同事晚晚米青fu mask

唔覺